Trump: 奇蹟太少這心癮更大 受傷都不需慰解

你為左連任，仲想押埋咩落去

宣戰都仲得

佢自身已係傳奇，你識hi咩

今日你贏嘅機會係零呀！

升爆佢

炸埋伊朗第一把膠椅

果然係美國最大賭徒

賭大d呀ma